[PS4] Final Fantasy VII Remake [集中討論區 - 18]

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

銷量突破 上呀

又𥄫女?

大家劇透唔該4層加密
另外提提大家ps store 有tifa theme download, free 的
by 巴打 AIMAR

最高機密打法：

Tifa is the best

sephiroth

新post留名

留名今晚白金

話說最近打返原版如果沖主線既原來都係30個鐘左右，FF7R抵到爛

Lm

一直都係抵

白金左都打多次
瘋狂cap tifa

點解SEPHIROTH無絕招

平時打SEPHIROTH>CLOUD
係CLOUD出絕招,SEPHIROTH先輸

好想佢快D有得出超究武神霸斬
但我已經唔記得左佢點學識

Level 4 limit break?

屌諗起以前升爆左aeries 然係死撚左
真係嬲嬲地，果陣仲要同佢坐摩天輪

屌拿星, 我記得我都係
即刻冇左個奶媽..........

另外FF7R既破壞劍最唔好係冇絕處逢生
變左打到最尾有RISK, 要知到打菲拿到錫你係冇得入MENU 轉武器的

舊post去到1003
咩事

但冇7th heaven 原版節奏而家玩真係唔掂
慢過龍

連仔大發慈悲 解post 上限

Tifa 宇宙第一

邊度仲有得買？我哋觀塘廣場都冇。 價錢正常返未

金碟換㗎嘛

我見呢個星期好多地方普通版都賣緊468(公價)

路法斯先易喎

直頭屈鳩佢添，一開波放急速、漸愈，然後衝去比狗咬，反擊架勢，隻狗反一兩野就heat，吉一野直接break，三角斬撚到佢死

路法斯一樣，圍住佢行，陷阱同炸彈就唔好行埋去，佢普攻同衝埋黎吉你就反佢老母，反兩三下就死

玩左咁耐
覺得最差
都係視點角度影響角色語音
聲音時大時細不特止
有時聲音都冇埋
要將視點轉過去講嘢個角色度先有返

視點一定要先set最遠
大細聲我又冇乜感覺

八刀一閃咁撚大招係到你話無 其實你係咪未玩過架

已經set到最遠

有D咁既野既咩

FF7原版好似無見個呢個名

路法斯裝彈O個陣一野轟埋去就即刻力竭

原版無 ff 好多人物d招都係係psp年代 紛爭先開始命名 詳細形容
好似cc咁就有呢招 ac電影輸前都有出 同今次remake有
其實仲有獄門(插死艾麗絲個招) 同無心天使都係紛爭黎 今次remake都出曬

1:49 又破紀錄

lm

...............咁講究
老野表示,無打機好耐

啲人玩到無野好玩，又no damage又speedrun top secret

原版係無除左無心天使之外都係後期啲作品加

獄門呢招可唔可以用黎插人屎忽

今次呢隻終極boss確實有啲弱

遲下出隻weapon睇下d人點死

條友好撚顛

頭幾隻boss一開波條heat bar就滿咁制，係咪增幅+LB做成

係咪調轉左

FF7 原版你冇睇攻略直接打Ruby emerald 根本係搞笑

全部秒殺

連個post都limit break

有意思！留名繼續睇大家討論
唔知呢個post又會傾咗d咩出黎
有Tifa/ Aerith就會有繼續既討論

好多謝咁多位巴打教路，終於可以係二周之前攞到諸神係時候快刷二周

之前打得咁辛苦，一黎自己技術差，二黎唔熟啲怪既攻擊模式，三黎原來我一早升爆啲武器，不過較左auto升哂啲低級野先未開哂啲魔石位

未擺曬技書, 應該未升齊

我知，我指把武lv6攞絕處逢生同6粒石位不過自己真係白痴，差啲就因為一隻大黑狗就放棄白金之旅

雖然最後都係揸住把一刀兩斷

我都打多次，啲對白就黎識背
啲boss片住過，多左玩臭氣同停止

Ff7r 其中一個做得好嘅地方就係武器嘅取捨，而唔會用死一把最強武器

youtube有單挑片

啱啱先打爆機 之前未玩個呢個系列 請問

未加入既角色黎姐

我更係知

十幾年前睇game 書架，邊有咁多變態佬示範
你試下唔睇攻略衝埋去，渣都冇得剩

我想知成個劇情，知唔知ios入面個FF7係唔係完整劇情？

果隻係原版ff7
要知完整劇情起碼要玩ccff7同睇埋套ff7ac電影

我見到CAT SITH有招LIMIT BREAK即死EMERALD WEAPON

唔知RUBY WEAPON得唔得

777，有生之年都未必見到一兩次

我覺得睇AC之前都要睇點點小說內容
會解釋番FF7同AC中間兩年一D事同埋不同角色角度去睇

Agger

成日偷我婆

玩落我又頂得順可能我係個個年代打機大

啲人屌佢斬件上

我見有啲youtuber玩係沒出八刀一閃
我玩就有出

睇ac的時候佢係沒招出被nerf好多
反而cloud就破晄擊超究v5同埋招龍唔知乜q好多招出

其實有不同意見又有咩所謂
自己鐘意,玩得開心咪得

沒錯。
1002同1003應該就係aerith同tifa

日系Rpg 愛好者
鍾意經典玩法多過而家呢種（半）Act 既玩法
FF7r最大問題都係個劇情未完，搞到你囉囉攣

比我就一手攬住佢條腰條丁借勢頂落佢屁股
諗下都硬硬哋

我玩完remake再玩舊，當然以前都有玩過舊版。但係覺得舊版難玩啲

佢啲角色數值好怪，好難配搭

出面有post訪問製作人原來下集乜都未整
仲可能今集所有系統都推到從來

見到D招名,好想講返句

挑叉蛋飯就叉蛋飯啦,黯咩然銷咩魂飯呀

咪懶有型啦靚仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都覺舊版難啲

係第2個post copy過黎, 唔知係咪old news
佢地都諗緊part2大地圖可以點表達出黎, 不過都仲係紙上談兵階段
可能到真正開發時用新engine, 到時出黎又係第2樣野
-------------------------------------------------------------------------------------

第8部分: 下一集提供了一個挑戰, 以創建新的表達方式。
FFV 的世界 "。

* 對於那些玩過重製版既玩家, 佢哋一定對下一集好有興趣，你有準備開始為下一集做野未?

Hamaguchi: 我哋目前處於規劃階段, 所以冇乜嘢實際工作嘅。

富里山: 重製首部曲以米德加城為中心, 係我喺原版遊戲入面負責既一部分, 所以我對佢瞭如指掌。 但係, 下一集係其他地圖, 老實講, 我唔記得左, 所以我必須重新睇番遊戲流程重新熟悉佢。 例如, 角色離開米德加城之後, 佢哋究竟會係卡姆鎮發生咩事呀? (笑)

-如何從原版遊戲中重新構想世界地圖?

Hamaguchi: 係呀, 都係我哋必須考慮的問題。 對於
第一集, 概念是讓玩家體驗米德加城內嘅事件, 我哋會允許下一集既玩家體驗 ffvii 嘅廣闊世界。 但是, 如果我哋要創造一個廣闊嘅世界, 我哋一定要諗定點樣可以係做到既同時，講述一個激動人心的故事。

-最後, 請同我地講你對下一集有幾咁興奮。

Endo: 係我既個人目標, 但係第一集, 我主要負責戰鬥系統。 然而, 在下一集中, 我希望更多地參與遊戲整體, 並最終幻想系列貢獻為新的遊戲設計。 在這個故事中驅動整個遊戲, 我想挑戰自己, 製造更好嘅遊戲元素。

Hamaguchi: 在 FFVII 的改造中, 我們可以使用最新嘅技術嚟重現米德加城同它既故事, 我認為已適當地傳達畀game迷。但係, 如果我哋只係做番同樣嘅嘢作為下一集, 就可能冇一個驚喜或新鮮的感覺，可能會好難做到, 但我想下一集有啲唔同, 將其從第一集區分開。

Toriyama: 即使第一集劇情只發生喺米德加城, 佢依然有好龐大嘅遊戲內容, 我有 D 擔心我哋點樣創造下一集嘅大世界。 我哋用左最新的技術改進米德加城, 點知, 我覺得喺下一集, 我哋可能會使用完全不同的遊戲技術來創建 ffvii 嘅世界。點都好啦, 我希望每個人都可以期待下一集!

佢講呢2隻都唔難喎...路法斯第1 次唔識打。後來發現反擊好用幾下就反死咗

佢班友仔一時一樣

扑死你

但凶斬真是有個凶字喎

等我四十歲玩下一集
老鬼們等到就等等唔到就下面繼續等

講型yuffie果啲技仲型

ffxv主角d分身刀其實係咪黎自AC

YUFFIE好正

如果我哋只係做番同樣嘅嘢作為下一集, 就可能冇一個驚喜或新鮮的感覺，可能會好難做到, 但我想下一集有啲唔同, 將其從第一集區分開。

同一隻game 用番同一系統有咩問題，尤其已經今次咁多人讚，又要推倒從來呀？？
我覺得少修少補就夠，又要乜都從新整過嘥時間嘥資源

喺呢集入面aerith瘋狂撩cloud
一個佢一個殺非老師
老師最後喺世界盡頭的時候係差未除衫啫
我婆反而好被動。只係喺下水道時同埋喺鬼門關前吃下醋
不過我婆暫時仍完全不落下風。不愧我婆

例如?

有冇人覺得Rufus 好撚型
轉槍 射個銀仔出鐳射 型到癲

可惜反擊架勢秒掉佢同隻狗仔

cloud同tifa d 肢體語言好甜😘

生者必滅,血祭兩招十幾連擊,仲有森羅萬象地圖砲

終於睇埋cc 同ac 唔知係咪cc 剩係youtube 睇片
對zack冇咩特別感覺

睇youtube都係補完為主
真係要玩過先可以投入到

我都係鍾意玩經典玩法
但我寧願係真係回合制好過
雖然呢個係特色

出面個個post d野其實已經係三月就有ge料

兩個唔同計劃產物黎安吉爾同傑內西斯好似係G計劃 錫菲係S計劃？唔記得

Could Flirt Tifa
好正

tc係接觸互動時就自然灑糖
ac係人手落糖
各有各好食
我緊係站前者

係

我最近打返舊版發現有啲位唔明。

屌, 原來JENOVA 係MADE IN HONG KONG

The inscription on Jenova's head can be read in a number of its appearances:

In Final Fantasy VII, it reads:
MADE IN HONG KONG
ALL RIGHTS RESERVED 1996
SQUER COMPANY LIMITED

係錫菲細胞 所以cloud成日俾人召喚去母體（錫菲）

WTF

睇啲㗎妹玩係咁イケメン～イケメン
不過條友仆街過佢老豆

各自的決心兩位女就既意境同音樂都好正，尋晚試埋黑鬼，屌，個背景音樂好似就黎打仗咁

唔敢想像摩天輪點算

色仕上應該好爽

所以果下tifa即刻面紅

cls

扑佢扑佢

有無人玩返ffX同FF12

玩返ffx，仆街冇得開地圖，地雷式遇怪好煩

我一次過買左FFX FFX-2 FF12黎重玩 一開始唔係好習慣個節奏 玩落就還好 但我記得以前我玩成4，50個鍾先爆到機
呢次玩30個鐘多D就爆左10

FFX個故事真係冇得輸，好想佢出remake
FFXII玩完已經即刻唔記得個故事講咩

高清yuna一出真係tifa同aerith都要行埋一二邊

你又想引戰

咁又冇咁誇嘛，tifa aerith已經係頂級美女

FFX個ending真係睇到喊

比個x2 yuna你

FFX PS4出remaster已經重玩一次
我痴撚線到行晒成個盤
所有角色都255能力
呢隻要白金真係折磨人生

咁始終ff系列最受歡迎女角,論人氣的確係高過佢地

x-2呢樣野當唔存在啦好嗎

每一日推

赤紅13好受歡迎
日本仔yuna人氣最高應該 但出到外國喇wo
tifa先係戰神

上網睇返先知yuna得17歲

ching...
...
...
...
...
...
good job

作為t粉一生推。堅定站ct

Yuna bb好正

Yuna 邊有得輸

Remake 肯定宇宙第一

其實呢啲越近高清年代越著數，睇埋ff7r之後再投又可能唔同講法

應該都係yuna

以前dff出012 加yuna就由玩tina轉左玩yuna
雖然無hp技派生但都好鍾意用

諗起lightningd鬼佬好撚中意

鍾意Yuna 就要鍾意佢全部

真 FF 第一女主一定係YUNA

第2 TIFA
第3 AERITH

熱褲淫賤版 成日露個屎忽邊出黎

我跑劇情算 隱藏迷宮都無玩 好晒精神

咁我又未至於迷到話咩當佢老婆咁on9既不過yuna真係好有女神feel

yuna

話時話 高清版個yuna 個樣成日變 前一個樣同下一個樣完全唔同

無聊整左段講ff7r 故事既片, 整得唔係咁好,

會大細聲T.T...

重劇透雷 慎入...

X2對我黎講
知道tidus yuna 最後有返一齊就夠

係和服ge yuna女神feel

中間加個大開胸
但CG上面X2差過X
I Mean CG上所有人嘅樣
X好過X2

咁ff6 tina bb呢

x2故事，戰鬥，人設全撚部都似山寨版製作

日本就有可能
外國係Tifa 同lightning 嘅天下

係
好撚垃圾
消費X
只有yuna tidus最尾有一齊先叫好
重記得最尾Ending CG Lulu個木偶樣

影都冇

頭三位最受迎：cloud, yuna, aeris

Tina bb其實都好正
古代美人

Lightning

我直接當X-2唔存在
其實本身X個結局已經係完美
睇10次喊10次

仲有X-2連個樣同性格都變撚埋先離譜

Tuna Tifa Aeris我全都要

Tuna

生者必滅 LV3 Limit仲好用過LV4招森羅萬象

一開始見到個演唱會已經心諗做乜鳩

命運解放左 變自由身 條仔死埋
痴左線變左bitch系辣妹

屌 又auto correct

屌,果段世界級尷尬雖然唔係佢本人,但都係接受唔到

x2 我直頭冇買，全女打，不了

所以咪特登整個左tb出黎比你用囉

係咪白頭髮個，好似有個咁既物體
最正係lulu

想問問
唱片機係咪冇Aerith theme

最撚憎TB，全女班(FFX-2)同全男班(FFXV)設定都令我冇興趣打

冇

岩岩上巴哈見到,點先可以換衫玩

x-2 故事鬆散 5個story level 都要跑一次全地圖 level4最on9 睇幻光球就算
但個戰鬥我就覺得ok ge

我好期待佢出X-3

要用save wizard改
即係Ps4存檔修改器（50美金）

首歌勁難聽 x-2 d音樂同歌都差過X好多

淨係睇個開場已經唔想玩，隻game為出而出

當年第一次睇呢段CG 靚到呆咗

Yuna係女神級別

隻15我都冇買到

破地獄

呢一段絕對可以用凄美黎形容

個時好尋迷玩水球
最勁個條友 係咪就係揸艇個？我印象中好似請左佢黎打，好能勁

成隻game變左輕鬆小品

閃撚哂你地

再加埋首音樂

呢段正，我記得係播埋歌

唔係掛 我玩到一頭霧水 個鏡頭又衰 轉黎轉去 成日俾對家數5比0

好好玩，我記得個陣我玩到好勁
但係而家唔記得點玩

YUNA好想… 好想跟你返zanarkand玩
但係我唔可以啊

唔知點解覺得tidus唔太討好

X嘅Yuna & Tidus係最正
X-2同人作品咁

唔知點解d小遊戲我好唔想玩 X-2仲要大量小遊戲

以前岩岩出時唔識玩
又冇攻略睇
要十幾年後
出HD版重玩
搵返攻略先識玩水球
FFX啲小遊戲

x2冇買到，個結局永遠停留係佢地分開
另外ff8個卡牌都好好玩，都正

個時好多小說式攻略，食飯又睇柯屎又睇，係咁拎住黎聞

岩岩開始個陣係死mk
喺知道Yuna會死後先改變

8個卡GAME好玩到14都拎嚟復刻

我當年買左x-2 無玩到
係最近買左remaster先一次過爆晒2隻

我覺得12個主角好似佢，vxxx 個名，好似係

金碟遊樂場
想玩FF14
但唔知點入手

14好好玩, 系統, 副本, 故事都非常好
但係真係要投入太多時間, 玩咗大半年就無玩

最近重玩 硬係覺得當年既game表達方式好唔生動
好多應該俾反應既場口 佢用d生硬既動作黎交代角色既情緒 明明有時提達應該俾反應安慰YUNA
但佢就做個抓頭動作就當交代左…

著超短摟屌裙個公主?

vaan直頭係路人

好似係，另外有個短髮渣槍好能型，佢仲似男主角

冇錯你都覺

完美演繹出淒美嘅感覺
果陣睇完劇情係一聽到開game果首To Zarankland 就已經想喊

仲衰過配角
我一開始玩以為有伏筆令佢後面好重戲份
屌玩到最後都唔知佢存在嘅意義

另一個槍佬成日話主角（自己）係冇咁易死，到最後我先相信原來佢真係主角

聽講FF12個男主=路人 連女主角都唔係佢條女黎

我未開始玩

連大boss都係佢細佬定大佬 同vaan 無關系

點解會咁樣設定個男主角

真正嘅路人男主角
成個故事冇咗佢其實都冇咩分別

我最鍾意首1000WORDS

其實冇乜所謂啦~
自己女神多人鍾意緊係開心~
但就算TIFA人氣唔係最高都唔會減少我對她的感情~
人氣低啲重好~睇蝕晒

啱啱先發現有官方小說係寫响FFX-2之後，但大量負評

講到AERITH臭雞咁樣
雖然AERITH起勢咁撩CLOUD~但我唔覺得討厭~做得唔OVER就係可愛~

10同12真係差得遠 但對比13 15已經叫合格
678910 ge ff

衰撚過x2啊建議唔好睇

13完全唔知咩來...連角色咩樣都冇印像...

剩係記得有個黑鬼頭上有隻雀

你記錯咗果隻呀雷光咪13

冇記錯好似係咁~越早射越着數
下次應該喺祖父母那代射定先~

忍唔住睇咗劇透，Tidus好慘，Yuna變咗港女

屌...我撈到亂撚晒...咁11 12同14係咩來?
我記得好似有個全身鐵色盔甲的人

13角色都算好記，我中意呀妹
12先係冇印象

我記撚錯啫~13我有玩~雖然打到我瞓着...
11 12 14都唔知咩來

11 14 係 online game
係少D人識

11同14都係online game黎 可以無視

本書ge on9程度係令我呢個本身唔太鍾意tidus ge玩家覺得佢好慘 同寫到yuna崩撚左變無腦聖母瑪利亞

靚女做咩都可愛嫁啦

果隻陸行鳥黎

個小說唔係鋪定FFX-3咩？
話Yuna因為想解救Tidus變虛弱
同埋解救幻光蟲失控
先同Tidus 分開咩
本身好似話有FFX-3

屌
完全冇留意

利伸：冇睇過
睇過啲網上分析以為係咁

一開始tidus未死已經玩鳩佢咁 陪d on9邪教老人多過死左兩年ge愛人 大佬你x2個為自己做多d 唔洗成日諗其他人ge setting係咪比作者食撚左 又成日發tidus脾氣 人地唔想佢嬲講sorry仲屌人成日sorry左先 睇撚到我 港女過港女
以前d fd仲叫tidus唔好敗壞yuna 呢個大戰ge英雄名聲 甚至係唔好搵佢
excuse me? 難道tidus唔係大戰英雄？ 寫撚到主角團變曬食碗底反碗面ge撚樣咁 心諗做乜鳩

靚女Aerith玩鳩毒撚cloud

邊撚個仆街做編劇架

野島lo 而家ff7 三巨頭之一啊
ff7 ac都係佢整 寫撚到ct便秘咁
不過x2.5仲撚離譜

Yuna變到咁情緒化，Tidus應該會頂唔順溝過另一個

我都係停留FFX2結尾算
之後個啲當同人小說

佢當時係咪high大左

結局係yuna飛左tidus踏上第二個冒險 雖然係想佢安全ge原因 你可以想像下個劇情有幾撚鳩屎
ac又係 明明克勞德本傳最後克服曬心理陰影 電影又變翻個自閉仔咁成日陰陰沉沉連tifa都比佢搞到發脾氣

睇完2.5 已經覺得鋪x-3 個廣播劇寫得好好了

不嬲都係咁鳩屎 ac已經睇得出 所以我唔鍾意佢 今次remake赤紅13話當ac無發生過我幾撚開心啊

Cloud 靚仔+內向唔識反抗
簡直係女人既完美玩具

白金咗咁快就完咗

如果真係有x3 tidus又係等死都得
佢係小說係比人炸死左 係yuna面前成個頭炸到飛撚埋出黎嚇到yuna即場暈低
之後yuna用佢對tidus ge愛同記憶將佢復活 我都唔知可唔可以叫復活個個係tidus了
個設定仲係要如果佢知道自己係已經死左 佢係可以選擇自我解脫消失 所以yuna都唔敢同佢講 有x3個結局仲唔撚係消失埋尾？

屌你
獵奇小說黎？
條友係咪個排比女飛痴Q左線

Aerith今集全程撚鳩cloud, 2轉玩家咁

佢去到尾個幾章根本就已經睇穿晒
所以先叫cloud唔好鍾意佢

我到底睇緊啲乜
劇情暴走

唔得
我要打多Round FF7RE 平衡下
好撚Sad

係唔係第4章老豆間房入面有，玩那時唔覺有既

係
喺張床對住嘅枱上面（牆上有幾幅照片）
Could 可以攞上手睇

嗰個直情ff史上最路人角色

所以而家最驚第二集唔連戲，最近訪問啲製作人原來乜都未諗

唔多似樣既

其實個訪問3月已經有
同埋佢地只係話未定第二part做到邊好 唔係未諗劇情

依集幫jessie 加左咁多設定

但佢哋話唔想重複啲嘢，想由頭做過
我覺得用番而家系統咪幾好，最多咪少修少補
一來有口碑，二來唔使咁嘥時間咁嘥資源

2.5最離譜係扑完之後嗰日開始唔比kissTidus慘撚到呢個Yuna係第二個人嚟

下一集一定拎番出黎講
係新timeline 入面佢冇加入過雪崩
做左個演員

最新個情報 (日本個本攻略書)已經有講話part2係大致上跟原著 個模式同part1差唔多
你唔好理出面條友個post啦 我都懶得回佢

不如話改變左命運，最後做番演員

希望係咁，我覺得今集戰鬥好好玩，明明ff7一隻game嚟，用番同一套系統其實冇人會話你冇新意
最怕好似ff13咁3隻唔同玩法

想問今年e3係咪取消咗

講真佢係組織入面垃圾黎
整d垃圾c4
新timeline 唔整死佢都唔出奇

我覺得好over

咁撚痴線 不如唔好比tidus番生好過

都無咩機會開到

終於爆機玩左42個鍾慢慢享受劇情同睇下風景咁

想拎白金第一步係咪玩easy升曬啲魔晶石先？

ac係咪果套cg電影？
邊度睇到赤紅13話當ac無發生過？

好彩玩完FFX就當完咗冇追落去，痴線劇情
BTW Tidus個聲優果時係第一次配音，黑崎一護黎

擺明係2周目啦

打菲拉果時閃過一個畫面係red13同d子孫一齊跑，係AC一開場果到，不過果到係500年後既事，同AC都冇咩直接關係

直接打hard 就得啦唔洗特別升

打菲拉不斷有包括ac個d未來片段出現啊嘛
13話呢d係我地捨棄緊ge未來
姐係改變命運當無事發生啦

大家覺得邊把劍最好用

破壞劍，一刀兩斷，秘銀三把都好用
自己情意結多數用返破壞劍升爆左d物魔攻都唔差，把劍又靚仔

破壞劍

終於爆左hard
向白金之路出發

破壞劍，比粒屬性魔法珠食埋魔攻

Extreme mode

唔係死a唔擋唔閃既正常打d卒仔好快就升到d晶石啦

最難完左
開始最煩

Easy同hard都係一樣exp ap
咁辛苦做乜
挑戰自我就唔同講法

要白金點都要爆一次hard嫁啦

睇返GAME LOG
我仲爭10幾個洞察,
1套TIFA禮服, AERITH 2套
兩招偷技
兩本書 第9章既書.

睇見都煩

如果係要寫死Tidus
不如話佢因為係夢中人
新耶朋唔鍾意佢
驚Sin再出現
追殺Tidus同Yuna
最後Tidus死係Yuna面前
Yuna黑化
召喚隕石（傑若瓦）毁滅世界
1000年後
一個白卡佬攞住大劍從火車上跳落黎

BTW拎住諸神黃昏都唔係好難打JE

屬性珠有咩用

好有用 加粒火炎珠

1·如果放係武器上連結任何四像珠（風，雷，火，冰）普攻就會帶上屬性，例如連結咗火屬珠，攻擊時就會帶火攻etc
2. 如果放係防具上連結任何四像珠（風，雷，火，冰），就會產生對連結既屬性有抗性效果，例如連結咗火屬珠，敵人火屬技能打你會有以下效果：
Lv1 減傷50%
Lv2 無效 （唔扣血）
Lv3 吸收（唔扣血之餘仲會補血）

疾風得2粒?

同埋係咪要拎晒書先可能升晒武器...

唔係

升唔升晒我自己覺得分別唔大
最緊要係武器開晒窿

仲有邊度可以拎?

開哂窿真係唔同世界

可以買

同個細路買

有得 動畫禁正方

Hard唔係兩倍ap咩

直接由等一章hard開始升起就得
真係唔太同意要喺17章模擬器度閉關
個度你慢慢順順住打 升哂嘢就好易過

我打17章之前啲hard都未有諸神黃昏同巴哈姆特
一樣過到放心 其實重好啲添 起碼谷住自己思考多啲應對敵人 習慣咗 後面啲boss已經冇乜壓力

到而家都係覺得閃光鬼魂難打過地獄屋好多

tum到tifa幾開心

依集 FF7 RE 最屈係咩，最屈係享受打機之餘，又似睇電影又投入，同時有玩 戀愛育成 Game 嘅感覺 心動...呀 幾時先等到 Part 2...

咁2.5係獵奇同黑歷史多既寫撚到咁
咁之後廣域劇x2 一年後係相對正常d 吧
最尾似番少少ffx 果個

白金左幾時有part 2

唔係
係爆機後
打任何難度都有2倍EXP 3倍AP

拎左諸神黃昏好似切菜咁

第一次感受到黑鬼既用途

今集黑鬼好好用喎

細路咪就係得2粒買囉?

想問官方嗰本好厚嘅攻略本（日文）邊度會有得買？

我覺得完全係gal game 嚟
痴線
d支線任全部都係去溝女拍拖

信和尋晚睇$550
Amazon連運費又超貴

30個鐘舊版爆機，最後大佬打左兩次先過

$550
咁amazon都應該唔駛咁貴喎
但又真心好想買本嚟收藏

官網其實就有貨，可惜唔送香港

巴打知唔知之後其實SE會唔會出本英文版 定係淨係會出日文

綠色應該唔難入手喎, 你有冇去魔石舖望過? 第5, 6區都有一間

可能要等多10年

$550真係好離譜
我之前喺孤仔訂$258

尋晚白金左

贏賽菲果陣一個死左、一個絕處逢生1 hp、一個得返200 hp 差啲要再打過

打多次easy 第8 章做兩個支線去睇哂三個各自的決心

我都有問孤仔 不過太遲 已經冇貨了

錫菲個撚樣真係有咁難打咩

鬼佬唔知點解好鍾意lightning
但可惜佢沒愛情線
(利申未爆機可能係我未玩到)
自7 8 9 10都有愛情線後難實我玩12硬係覺得有啲怪

主要打巴哈用左好多MP，搞到要就住就住

好似有雙雙gg結局

巴哈吸魔大法
錫菲格擋大法

白金唔洗齊洞察同拎齊書

點解Tifa 一套aerith 兩套

打三次每次一套咪得囉

最慳時間應該係：
Normal 3 全做 揀格鬥/異國+ 8 全做+ 9山姆+ 10 章叫醒aerith = 14 章aerith 情節
Easy 3 全做 揀格鬥/異國 + 8 做3 支線 + 9 瑪姆= 14 章Tifa 情節
Hard 3 8 9全唔做 = 14 章黑鬼情節

九套新娘+3 款各自的決心全齊，唔包SP書路線

要拎晒sp書反而應該第一輪咩都唔做吹漲

係囉
反而應該係hard果輪全做先啱

除非你係以白金為目的去玩隻game
如果唔係有咩可能忍手一周目唔玩支線

有人鍾意一周目推主線睇咗劇情先嘅

所以正常大部人唔會玩3次就可以搞掂

係，同埋hard 打到呢個位根本唔志在果幾本書，反正白金都唔駛要齊書

我normal 用左兩個禮拜40 幾個鐘睇哂所有cutscenes 連支線，hard 用左三日就全飛直衝主線白金

做支線勁嘥時間，14 章有個支線要打大boss ，咪搞，仲有幾隻驚排緊隊

仲未白金，我爭hard未打哂

唔得啦，忍唔倒，我頭輪支線行哂

就係咁囉, 一周目好自然咁做晒所有支線, 但二周目打HARD要拎書又做晒,
所以AERITH玩兩次都係得一套衫

原來係咁
咁就唔洗搵返AC黎睇

要預玩多次，又要去做gym

正路應該唔會重遇，兩個世界黎
遲d可能會出外傳掛，主角係宅，配角先係古蘭特

支線做初級啫，無乜難度既

琴日打原版比佢用電腦大爆炸gg左一次，第二次佢變我隻cloud做蛙，靠tifa幾百血反殺

啲支線都好吸引起馬唔係ubi個啲重複野

話說有冇人好期待vincent出場

原版攞左佢之後冇換走過

Cloud 即係鍾意 Tifa 定 Aerith 多d?

知唔知點解我咁鍾意貓?
因為 C A T

考慮轉後宮黨

官配係CT，好似係

Remake入面睇得出cloud好多細節位都好緊張tifa

去amazon買啦
550係廿算呀？

Tifa

官配明顯係錫路菲斯

原著係Tifa ，aerith 死撚左

Remake 各自的決心aerith 線鬼鬼地，話cloud 就算動心都只係錯覺，叫佢千祈咪鍾意佢，佢應該知自己命運係要死

佢望住Could個樣勁淫賤，睇㺫打冷震

官配

找到張Aerith 的高清art work 同大家分享下

你諗下長髮佬成日都叫cloud不如合作啦
就知佢好想說服佢加入自己

我唔想消失，更唔想打巢你

距離末日，仲有...

如果remake既aerith真係玩二週目世界既話好心痛

同我合作啦

兩條片整理左remake 嘅故事脈絡
上集講菲拉，錫菲羅斯
下集講Aeris, 雪崩三人， Zack
含新舊作劇透
仲係對故事一舊雲嘅朋友可以睇睇

唔知會唔會有part2金碟同佢坐摩天輪

最後同歸於盡

2個人一齊回到生命之流

TA 結局

錫菲講cloud個名時仲要特別腔調

一早已經互插過

插住咁舉起對方

其實你都白金咗...
NORMAL定HARD定EASY對你來講應該冇乜分別

好似我咁第8章有啲任搵唔到任務目標...但又想睇落去先就冇解晒任就去返主線

TIFA啲支線我唔介意做完再做
AERITH的支線我第一次係冇做晒的
第二次解禮服先做晒

但作為一個粉我都建議你攞返AC來睇~
CLOUD啲招真係好型
女神TIFA唔使講

VINCENT好勁
設定上佢唔會弱過殺非老師

但係我未玩過原作，應該唔會睇得明

但佢已打破咗命運
所以未必會死
我覺得2個結局啦
一個死一個沒死
其實雖然我係T派~但都唔想A死

同埋如果佢係2周目玩家的話就知道C的身世
所以如果鍾意AERITH都只係錯覺
玩過CC的人自然知我講乜~沒玩過快啲同老子去玩咗佢

一臉被後入

無所謂 你齋睇打鬥就得

其實我覺得SE真係會整唔同既選項俾你選擇唔同路線,就好似下水道你選TIFA定aerith咁樣, 但咁樣其實風險幾高, aerith唔死, 後面故仔唔同晒

S被C把又長又粗的插過後已返唔到轉頭

放心佢死硬
佢夠膽唔死一定好多人唔滿意

都無得揀
YUFFIE計唔計?
(S黨的收收皮先)

其實佢死都有一堆人唔滿意
總有人炎上

如果唔死但係最後果比人打左去ZACK未死果條世界線返唔到黎呢?

唔會啦，原版夠有得俾你揀，最後咪又係

千其唔好搞到kh3咁

我覺得就唔會整多線啦，因為Cloud既真正人格對Tifa直頭死心塌地
到佢搵番真正人格仲玩呢D後宮路線，成個人設都崩晒，RE都應該係咁先

kh3除咗後尾太趕我覺得冇咩問題

無玩KH3其實結局有乜問題 ?

冇玩
你覺得太歡樂?

菲拉：原作有死架喎點解唔跟，無曬感動

Remake cloud team: 點解又要死，反正都知佢死架啦，做咩仲夾硬做死佢，多尻魚

結論：點都有人唔滿意，多重結局最好

一定唔會多重結局啦
一有多重結局就好難再出設定/外傳個D再呃錢

其實個問題係依家d人對SE冇信心 10個有11個都係咁

加個真結局咪得

點解唔可以...
FATE系列有冇玩過?
SCHOOL DAYS系列有冇玩過?
揀一條線去做外傳咪得囉

13同15搞成咁

新世代機能反而個內容越黎越退步

太耐唔記得係Tifa故鄉佢拎起正宗衝入去無插賽san咩？

但我覺得FF7R都算扳回一城
同自己加返唔少分

應該只有3粒, 但我手上得2粒...唯一可能性...唔小心賣撚左.

買返就得 d錢多到冇用

對上一次你玩既ff 有多重結局係幾時

15其實可以算 已經講左有真結局只係無錢最後唔整
同埋0式

創新下啦
俾下面
AERITH唔死TIFA地位可能受威脅...睇佢死多次又好慘...

好似冇得買返, 果粒只可以係細路度買

話唔定今次cloud死

金碟果度老閪都唔會揀aeris，廢事坐完摩天輪就死

點知今次死第二d人又中伏

但係又好想睇吓re版點演繹嗰一段，舊版講得好含蓄

好難多重結局，aerith照計係part2就死，如果part2多重結局，咁part3都好難寫落去。

話唔定今次要你親手殺呢
唔回歸星球救唔到世界

有無人有訂play arts改
cloud個樣有d怪
唔知訂唔訂好

咁我唔拯救世界lu
反正個星球遲早都會爆
不如一齊返屋企渡過最後嘅時刻

跟住aerith 自爆都唔益你

出part3-2咪解決問題囉
佢又可以出多隻一家便宜兩家着

我自己本身都想訂
但係playarts個質素真係唔值呢個價
都係不了

題外話整得最好反而係Barrett
但男人係原罪

其實我覺得tifa都ok 不過無武器玩好似蝕左比佢咁

AT結局
AT the end of the story cloud has gone. Clear sky is return.
Aerith: 空、好きだな

tifa個樣整得唔似同埋得好少野玩
睇下隔離嘅人地GK整得幾好
可以幫佢換衫

sephiroth果個好似幾正，barrett都ok不過又唔係特別中意個角色，cloud果個又唔靚，女人果啲公仔就無興趣(非gay)

訂sephiroth又唔訂cloud好似差咁d
所以都係諗住訂就訂女算

cloud無電單車硬係差減d野咁

黑人易整

sephiroth嗰個又係配件太少
仲要冇翼玩
睇返AC個隻仲多野玩過新嗰隻
題外話sephiroth我嫌佢個樣整得唔夠奸
少左種邪氣
AC嗰隻就整得幾正

cloud啲頭髮十隻有九隻都唔似。

cloud咁靚仔都打成世飛機
咁我點算

佢有tifa

pps個個gk已訂
不過1/4好似好大

其實隻隻cloud個頭都係好撚怪

我都想買
但1/6都仲可以諗下
1/4真係無位放

其實我都係比左訂先醒起呢個問題
不過訂已比

機會極微

個樣真係麻麻地
都唔係tifa黎既

我都覺 個樣差緊d

有牌靚牌都打得輸既話佢真係執得

原來唔同工作室出咗幾款，好亂點揀

唔好揀囉

小朋友先做選擇

想問下d人話第九章有得打個眼鏡仔模擬戰鬥拎粒肥陸行烏召喚石
但我冇得打既 都係得濕婆

佢好似有啲任務比你
清完先有得打

好 唔該曬

尼奧果個最似 個人認為

眼鏡仔同johnny仔 希望以後可以再見到佢哋

出晒之前唔好執住

全部唔靚。唔揀

Amazon連運費$298.97, 買得過啦

鑽石王冠同紅寶石王冠有咩用

我想問舊版FF7第一次入神羅就見到寶條同研究室咩？

呢段基本上一樣

訂左cloud同tifa

PLAY ART 果個應該係正武授權
呢堆野唔知

CC 係咪冇出中文版 搵左2個版本
都係譯得好奇怪 有d 位完全唔知講咩

打到HARD第8章...第9章開始真地獄...

其實幾隻都一般咋喎...

好似有㗎
但我係玩psp破解版所以確實答你唔到

因為有地獄屋

官方無

托胸嗰隻簡直係醜化Tifa 大波唔等於淫賤，整到成隻Hgame figure咁

其實照返屬性唔算難，係果幾隻燈怪要處理得快

反而尋晚搞蜜蜂館果隻碟同亞尼安耳環仲耐，爭啲想丟手制

鬼佬捉唔到神髓
其實tifa係個清純的女孩子
只係上天比咗對大波佢
佢都好委屈

睇你覆先發覺自己打錯字

PLAY ART 果個應該係正式授權
呢堆野唔知

有得除衫果隻一定無
加上淨係睇樣嘅話根本成個整容大媽咁, 仲要賣到成4千銀

覺得第2張係最入到眼 其他都不了
Playart遠睇都接受到近睇就不了 利申入左幾隻

明顯冇玩音驚

一take all great

燈怪on9的，一嘔出黎即用高速斬就死撚哂，完全唔駛用抗性珠

任務物品 解完就冇左

執都嗰緊要，學莎木咁搞眾籌
分分鐘仲多錢過 SE 比佢

不過係就快呀
好過要等個孫（甚至曾孫）燒個結局比我呀

想問下打hard前有冇必要拎齊四粒屬性同4粒範圍

邊有咁多粒範圍

唔係可以重揀chapter拎嘅咩

無9great 1good左好多次，唔知點解第七下果個好難中

全game得2粒屬性，1粒範圍。重揀chapter同一位置會變其他石

而家知定都好啲 唔洗係咁刷

Thanks

個人認為點都要升定屬性同提升HP先打hard, 點都會輕鬆d
我自己打最高機密都用咗烈焰=屬性做防具咁打
巴哈嗰場起碼防到火召喚獸

當然好多更好既打法～呢度好多手足都有分享
加油～

鐵壁可以有幾多粒
想比cloud tifa裝曬

反而而家好奇點解cloud可以著住女僕裝去打交

仲有大復活
你有兩個大復活基本上爭好遠
乜柒恢復 氣卦 祈禱全部唔使裝

我見啲人秒咗巴哈
沒見到有召喚獸

但係同tifa係2公婆

呢粒俾tifa正，格鬥game

CAT黨黨員但應該難啲

tifa當春麗玩
儲atb快又痛
幫隊友儲埋都重得瘋狂出技
瘋狂break

cloud即刻有波打手食
我就係要呢d.gif

佢起碼呷過3次
但aerith好似無反應咁
可能因為佢係主攻
我一直覺得aerith一臉從容
勝券在握的樣子

我玩完後而家好空虛...
靠彈tifa theme song自遣(但彈彈下我個腦會響起龍貓的風之通道好分心...)

有冇人好似我咁

唔係喎，去救Tifa個章答陸行鳥條友Tifa特徵答身材，Aerith即刻望自己身材好正

垃圾二世祖

玩hard首要做係乜？ thx

明顯呷係火車場q手
同14章叫aerith先有會語帶雙關講"最低"

想挑戰難度咪由第一章順住故事打一次

唔想咁辛苦純想拎白金就去17章升珠再打埋諸神黃昏

都算嘅。但除此之外都唔覺
其實我覺得cloud唔會咁答
佢未必咁在意tifa身材

我覺得雙關係諗多咗

二周目第八章唔玩箱子破壞王就可以開第二套衫同埋拎齊書, 上網話做三個支線, 但係我做五個支線都開到
我而家爭唔做任果套

3至5個支線都係同一套衫

每日一推

唔好鳩劈

最低唔係第10章頭咩？
下水道

記錯

我都見過
自問無呢d技術
最後過咗就算啦

我都係呢兩個

其實我覺得改結局Aerith唔死都唔一定要同Cloud一齊, 可以再穿越去Zack無死既時空，完美FF結局

佢地識鬼time travel
長髮佬就可能識

呢啲野任佢作既姐，而家Aerith 都擺明二周目啦

aerith似係透過同星球傾計知道未來
而唔係time travel

玩返FF7o
屌你老母卡左係捉陸行鳥嗰個位成個鐘
依家好忟

捉咋麻？遲下合隻藍陸行鳥仲忟呀

貼下相,
鐵奶隻西

辛辛苦苦捉完之後又唔小心俾條蛇咬到
又要捉多一次
入咗個山窿之後又突然之間彈game
又要重新整多次

去咗cyberpunk整個晒全身

有冇諗過我哋呢啲 老seafood 可唔可以撐到SE出曬之後幾part？ 斬件rpg 有個問題吸引新玩家中途入坑會較難，姐係核心玩家數量從part1開始已經大概估到之後幾part銷量， 所以part1 銷量絕對係SE 指標，之後幾part 銷量點都會打啲折

part 1 淨係實體賣到斷晒貸都俾到足夠信心se 啦

第二隻如果用1 個模去做，應該唔駛十年，我諗2-5 年都可能得

合藍鳥你分分鐘要S/L 過百次

3日3.5M份
我係SE老細就即係出爆佢

唔知點解一諗到實體就會諗起dead stranding 有一堆實體死貸賣唔出

岩岩開始玩hard
發覺一開始aerith送花 揀唔需要
a會話可以拎去送比女朋友

之後cloud就送花比tifa

以前玩好似有隻最勁嘅黃金陸行鳥
咩地方都去到

黃陸行鳥真係好撚難生果陣跟足攻略都好難做，但生完之後賽跑快過火箭

屌睇返tifa 同aerith d cutscene
certified cloud 同 sephiroth係官配
當老婆同女朋友由爭風頭到變好朋友
cloud全程都係成舊木咁
淨係識瘋狂頭痛同嗌sephiroth

Aerith唔做任嗰套衫其實幾搞笑，值得玩一次

個天就係咁公平
俾2個絕世美女你
但拎走你溝女既能力

係好撚柒煩，冇記錯要先合山同川先，啲飼料又要打怪偷，又要去冰川捉A 級再偷飼料

最後先合到隻雀去拎圓桌武士

點解當初唔訂1st

我都係隻game出左成個禮拜先買
重要諗左好耐要普通數位版定豪華版
最後都係買左普通數位
Part2一定訂1st

我4月尾先買，都係普通數位

普通數位+實體豪華

個bgm都正

點解我14章都無得打利維坦 我上網睇話battle report clear咗第12個就得

未交任/未做夠

AERITH BB 不嬲正

AERITH 宇宙第一

有無人知道Aerith可以點樣解呢關神羅模擬器？

三種唔同待遇，最靚嗰件有紅地毯又放煙花成群人圍住曬，最cheap嗰件得啲貓狗老鼠圍住笑撚死我

打左濕婆同肥雞未？

第9章

陰公豬了，同我之前一樣，要重玩第九章，打完hell house 之後唔好返去交任務（因為交咗任Aerith 會離隊）即刻落返去競技場打就得

第17先岩打錯

Aerith要喺隊

係，如果唔想重打第九，就要等到第十七章了

唔係掛咁即係我要再玩第9章....

第17章可以返到黎呢到？？？

ch.17 D無名者淨係出大雷電
學唔到招吸收靈氣
有無巴打知點搞？

打ch14 小朋友支線學仲快

咩小朋友學？ 唔記得咗咩位

墳場
或者打神羅模擬器單人hard個個

Sorry我睇錯咗，你呢個係模擬器戰鬥，唔關鬥技場事，17章會遇到再打

你依家係一周目中？ 第幾章？總之有Aerith 在隊中先可以打呢個挑戰

白金緊 打單人hard 佢都只係出大雷電
痴根

Sorry bro, 我回錯咗第個post, 你呢個問題我好似係返去打14章幽靈解決

打咗

復活呢粒魔石真係升到2046...就係差呢粒先解到吧哈

放粒加ap同粒復活一齊

有放，但係唔係要用復活呢招先會加AP？

唔係，只要有帶係身就得

想清基友的決心，但我想問啲人話係第三同第八章都唔好完成支任，但第三章係點都要完成一個先可以進主線喎？定有其他方法可以跳過唔做支任

第三章完成一個就夠

又打多一周目
發覺Cloud好似冇抱過Aerith 入懷（除左一開始公主抱）
Tifa就比Cloud抱過幾次

Aerith 通常做主動d互動好得意

CT

依家速通一周目中..
諗住hard先認真解支線順便拎埋技能書+衫
cloud支狼牙棒skip左有無影響?

應該就冇影響，好似係打支線出，搵細路
個時一周目我支線全清

小朋友第二支任, 打完蝦蟆王送

最高好感度果個

第三章每一個支線+2 Tifa
第八章每一個支線+2 aerith
第十章第一個叫醒+1

兩條女低過5 = 黑鬼

可唔可以唔好咁痴線

屌你老母到底仲有咩可以玩

一百次引體上升？

諗諗下其實aerith 同其他3個人好唔夾
人地3個都係雪崩

Cloud 邊度係雪崩

佢收錢做野就當係嫁啦
同埋佢第2次job開始打後已經冇收錢

牙雲都冇正式入會
不過外向型女仔同邊個都做到朋友架啦

離開咗魔晃都市，唔係反神羅仲雪咩崩 全部轉做咗Aerith嘅兵去打Sephiroth

調轉左aerith先係免費兵
本身長髮佬係cloud 同tifa 仇人黎

咁講
Cloud都收左Aerith報酬啦
咁Cloud咪一世都係Aerith隻兵?
Aerith:Bodyguard,mine!

佢送到佢番屋企之後就完左啦個job
之後cloud想番第7區係aerith自己痴上黎

跟你咁講
第一、五魔洸爐都完左啦
第五個陣重要冇報酬
咁之後都係cloud自己痴上去

tifa張約係一世

都係

咪就係話cloud係呢2個job之後
冇收錢都仲係咁幫tifa同黑鬼
咁仲唔係入左會係咩

幾得意喎又

萬事屋、僱傭兵、幫朋友
第15章
Tifa同Cloud講一齊重建第7天堂
Cloud 都重係講佢收得好貴
雖然我覺得都係扮哂野

聽完上面d人推介ff12,玩落真係中伏咁
3D回合制ACT, 好似係7同7re中間, 兩頭唔到岸咁

我第一個城d支線都未做完就棄q左

傲嬌

係第七天堂免費食一世既權利，都真係幾貴

仲要做埋秘書幫佢打理間公司

Barret專業走數撚

間野唔係爛左都就執啦
佢有講過間野唔賺錢
係 jessie D 濾水器先賺錢
而家jessie又冇左成個會變丐幫
捉tifa去賣淫或者係一條出路

訂了 九月出

重建果間小說提過生意都幾唔錯

個老闆娘咁正我一定日日去

冇記錯小說入面最後拎左去換移動刀櫃電單車

se識玩
乘機串下你班見異思遷嘅仆街仔

我記得cloud成日攞錢去改裝電單車，又驚俾tifa鬧
之後tifa就建議佢開速遞公司賺錢

怕老婆

係tifa比錢貼仔咋 cloud軟飯王黎 車又tifa送公司又tifa開

仲要精神病發作走咗去掉低兩個細路俾tifa湊

所以齋劇情黎講我真係唔鍾意ac
又係d抹殺主角成長ge on9劇
同x2.5 yuna一樣
作者都係撚屌野島
今次remake比野村渣旗條氣順曬

AC個立意係OK，但人物描寫方面真係幾差
加埋兩本小說黎睇，覺得cloud 個變化太突然
雖然D人話佢有星痕唔想連累tifa佢地走左佬
不過要觀眾黎解釋主角心理變化，好聽D叫想像空間
現實D就係描寫能力唔夠，不過CG係幾正

tifa整得好好
女神賢妻形象出曬黎
打鬥都係完美 令好多人入坑
最唔滿意係cloud變翻猶猶豫豫傻仔咁 佢係有解釋到原因
但用本小說解釋你估個個都會睇咩 大部分都係齋睇戲
仲有我個人覺得經過左成個原版內心ge成長
個解釋真係好牽強 唔多接受

搵到野村初期整ff7 ge人物設定
tifa係古代種 同薩菲羅斯係兄妹
cloud係薩菲羅斯best fd

之前有條友死話Tifa係後加

其實佢無錯ge 呢個只係野村idea
野村當年係負責人物設計 同埋ff7故事大綱係佢本小說出黎 但大權係北瀨同野島手
佢地之後改左要艾麗絲 古代種d 設定都比曬佢 tifa變左配角npc 之後野村建議tifa aerith之間死一個 最後決定左aerith死 就升翻tifa做主角負責翻cloud ge主線部分 aerith就負責星球主線 根據野村講tifa係已佢初戀情人設計出黎 指定要伊藤做配音 親生女
而家remake就唔同情況了 野村掌大權

原來係咁

我覺得佢同tifa 好姊妹喎

我第1選擇依然係我婆
之後開各自的決心先扶返aerith
不過第一次扶時我也想了數秒要不要扶她

好難明，兩個爭cloud，但又係好姊妹

點解要爭，Fantasy呀，兩個老婆有咩問題

表面上係好姊妹嚟
實際上呢

睇下tifa D醋就知
如果下集長髮佬唔郩手就等我黎

個伊藤同野村咩關係

想問個自動回復其實有冇用？
應該放係主角度定補血角度？

裝左係tifa道好似唔覺有用

放係隻你唔用既角道
如果佢見隊友冇血又有atb會幫回

無用

當Aerith知自己就死
同Aerith已經鐘意咗Cloud（係一周目）
知道唔可以繼續同Cloud一齊
所以Aerith想係死之前主動啲啫

個人FF
Aerith家庭後宮計劃

Aerith都應該想自己唔死繼續同Cloud一齊
但係做到個陣啫係奪取咗Tifa既個人幸福
Aerith睇到既應該係連自己死後既未來
所以Aerith為了Cloud有一個家完美的家庭
要加入Tifa家庭後宮就要同Tifa做姊妹都好合理

一開波Aerith已經見到菲拉啫係
Aerith二周目試過想救Zack
但係好明顯失敗咗 也都好可能只係想救
因為如果Aerith只係鐘意Zack
只係想利用Cloud打破命運
根本唔洗投懷送抱 佢又唔係唔知Cloud個性格
要利用Cloud去打破命運根本唔難

Zack呢頂帽都係走唔甩
祝你打破命運之後幸福比返頂帽Cloud

我估佢地一要打死菲拉係因為長髮佬已經唔受菲拉影響
而照住菲拉既路線個個未來就係全部人仆街
所以先要打死佢改變個未來
而zack既命運唔同左只係副產品

剩係知伊藤步只係幫tifa配音 佢平時係演員黎
同埋ac tifa樣要跟佢樣

原版3個鐘玩到remake完果度
原來還原度比我記憶中仲高

內容仲補完左好多野

係 清楚咗好多

爭咩呀，兩女侍奉一夫嘛

冇裝到？

係RE Aerith 個世界，Zack 已經死左，無得改變。
RE Aerith 只能改變未發生既事情，佢亦知道如果改變唔到，佢結局就係會死。因為14章果時佢都應該無乜把握，所以主動同Cloud講唔好鍾意佢 同埋覺得好唔甘心

係就好了

我睇左菲拉個戰鬥報告
佢話佢係同時存在係所有時間之間
我估就係原本菲拉整死zack
你殺左菲拉佢個下佢係所有時間消失所以佢就冇得整死zack

Chapter 2 hard mode最尾一戰真係有啲體會到當年Zack苦戰嘅情況 normal嗰陣啲槍射埋嚟當搲痕, hard mode完全係壓制火力

我唔小心死咗

chapter 1 boss戰都係一take過, 呢度打雜卒打咗幾次先過到

最返成個remake 1997年版一口氣玩返曬，

之後睇埋AC

睇到最後Zack出黎鼓勵佢睇到我眼濕濕

cloud經歷咁多野先係最慘

佢cg就係令我入坑的主因之一~咁當然係我婆太正啦~(應該話呢套嘢的人設都好正)
然後呢ac入面cloud變咗要咬老軟呢下其實我都有啲接受唔到...
不過其實都講佢努力工作要還錢比tifa~軟唔晒嘅...
拯救世界的男人都係咁上下...你睇下悟空...

小說邊度有?我沒睇過~

所以都係一句老話...
人帥真好人醜吃草...
又唔見有人貼我

on the way to smile 類似咁ge名 你search下

萬能工，喺香港可唔可以生存倒？

基本上係講克勞德有婚後抑鬱症咁撚樣

有克勞德咁勁可以殺狗推翻政權做英雄

AERITH重要告老母狀
CLOUD真係驚佢呢下先好笑

如果請佢幫拖，要幾多gil倒？

幫手炸魔晄爐都係收兩千

炸左條街先係2000 抵到爛

我淨係同tifa good end就夠了
年紀大左 想要細水長流嘅愛情多啲

係，揼個骨都3000

搵班孤兒出面3gil 乜都搞得掂

陰公頂爛市

錫菲羅斯有吸到菲拉啲力量
咁咪有機會召到另一個時空嘅zack過嚟

我估佢地得一條timeline
而zack未死令佢地去左新個條timeline入面
至於長髮佬吸收左菲拉有d咩能力就太少hints好難估

條女好勁

原諒唔到自己既cloud

話說原版佢地係最終決戰之前係咪係飛船下邊做左啲咩

做愛做的事

玩完第8章覺得Aerith日配好似正氣啲, 冇英配咁小惡魔feel

吸菲拉唔知係咪本人 但係佢本身已經識次元斬

巴叔無限字彈機關槍都夠掃哂d黑警
佢應該唔收錢

有反神羅嘅怒火夠晒做啦

係
好似捉到把柄咁

日配坂本真綾喎，我細細個已經聽佢首小櫻劇場版主題曲

sector 7同sector 5嘅支線完成度係咪只需要去到返酒吧/Aerith屋企autosave嗰下就會影響到chapter 14, 而唔需要真係完成成個chapter?

係我就大番佢老母你個女同我date
夜d就上房扑

英配係唔係Marz

要完晒

唔係, Briana White

呀，記錯咗
應該係Strange Rebel

yes
即係Strange Rebel

唔好忘記cloud 係毒撚嚟
在死毒撚的口中是說不出這樣的話出來的

咁撚串就地正法佢啦
幫佢生多d古代種俾博士

但cloud身上有Genova cell
唔可以同人扑野

Jenova 係made in Hong Kong

搞左tifa啦你諗多左了

104個鐘，終於白金啦

其實如果Could 同Tifa有子女
會唔會生返錫菲羅斯呢啲超級戰士出黎
天生Jenova共存

唔會
因為tifa會同我生仔女

邊度有得睇ac

揾左好耐得bilibili有，仲係加長版

好彩我上次搵到然後download咗

以前Netflix有, 不過落咗畫

玩左咁耐幸運其實有乜用

AERITH 宇宙第一

爆擊

咁多鬼佬中伏

為左拎書, 打左2次HARD第9章地獄屋
手都殘...唔算難打, 但多數死係兩隻機械出場, 夾攻唔夠快

行左幾間CD鋪都冇

我睇人打先會有2隻機械出黎
自己打秒住過

物理....做得唔錯

17章模擬器刷技

狼牙棒招技都幾廢

出碟鋪買

搵魅影學
黑色鬼魂

想學贊甘流

YouTube 有

打到朝早6點先白金

三隻角色都有裝召喚獸魔晶石

但次次條bar滿咗都淨係得一隻角色可以召喚

請問係咩原因

ATB ？

有D位地形唔岩好似會某D怪叫唔到出黎

正解

仆街SE收埋自己J,幾時出換衫MODE

40lv左右開始玩hard會唔會好難
唔係好想刷lv同ap

唔會啦
唔係鳩a既根本冇大問題

好，陣間試下先
一路玩一路升冇咁悶

吸靈氣係黑色隻鬼喎

由第一章打返上去唔會太難

咁厚血秒過? 求配置

figure of speech 姐
咪又係帶齊4屬之後爆盾all in

真 我都未見機械出場
連提燈都唔一定見到

佢個3隻閪野一出黎會訓係地下先
一下三連斬就死晒

係，仲要訓埋一齊，一刀斬三件

大風到咁

吹到big波蕩漾

兩隻機械第一次打唔夠快都見到 根本見到就輸撚硬

第二次打等隻屋放終結技放個大魔法就完咗唔會再見到

長=/=好
Ff7r玩完係好玩，開心
但過程好多地方覺得太長或者多餘

機械臂直頭nightmare

電單車果度直頭多撚餘，隻boss厚血到

第一次個part就好正
可以睇到cloud同aerith互動
要再黎就好麻煩

可能細個直接玩zack個前傳
覺得佢先係真男人，幽默又有義氣，小雲有時傻傻LL咁

明白想有追逐橋段，
但打雜兵長過頭同個Boss戰鬥唔刺激，
呢part加少少或直頭做成qte，比我地睇佢地點型好過

琴晚想睇多次個結局
第一次試玩hard個個電單車都幾難

隻手可以快少少
同埋地圖設計令你覺得直接跳上去就得，做乜搞咁多野

電單車係講緊第一次定第二次

原作有電單車小遊戲

依啲位咪就係難服侍fans既地方

自然會出1+2
最後出個1至3終極包

好在玩一次就得
可以skip

不過要玩到Jessie 讚

好在係Jessie讚就夠 玩簡單都係勉強維持到八成血
如果第二場整個杯要維持一半血量過boss
我屌你老母真係食屎都唔掂

XIII都冇出pack

算啦呢隻成個故事都唔知up咩
淨係記得英靈殿英靈殿
同埋雷霆係英靈殿

如果jenova基因同古代種結合唔知可否毀滅宇宙

啱啱搵返dc資料 當年冇玩
原來個劇本玩到咁大

啱啱down返準備玩返

如果vincent一早覺醒 sephiroth渣都冇得剩

玩到jessie死左接受唔到

boss戰有d多同悶
飛行兵種又好q煩

飛行兵係好煩, Barrett唔喺到嗰陣都係用Cloud靠反擊打

係有高低起伏先成為經典
#Go on Howling and Hollow

17章好拖

飛行兵最智障係會跳出個塔
打佢唔到

用火魔法炸啦
4 mp啫

依個就係依加啲人成日屌既野

以前FF7咁大賣就係佢加左好多心思，劇情係電單車，佢就真係整個電單車小遊戲，老實講我就算係依加玩返都覺得好驚喜

黎到2020年，大家竟然係想隻遊戲簡化，啲過場用qte過就算

其實覺得幾好玩
都係強制玩一次
之後可以skip

如果hard，skip左計唔計？

計
Hard冇玩過電單車都攞到獎杯

thx名井

係 boss咁多我覺得好比心機 竟然話多得濟 尤其係17入神羅最有心機
電單車我都覺得好正 不過最後的確長左d 前面應該打一波小兵就boss算 但我明由市中心騎出城其實係要d時間

用火好快打完

好可惜原版堆高清mod冇得同繁中mod重用

係，我都整唔到

冰同風好on9，有delay
乜都走哂啦等舊冰爆

雷最好用

其實邊到有得玩返中文原版
見steam得英文

官方冇出過中文

如果唔拎hard 支線既技能書
夠唔夠爆機?

夠啦
拎齊晒D能力加得個小小分別唔大

其實英文夠睇得明啦 我寧願高清了

粒計步魔石有咩用

Steam 版玩咗5,6個鐘去到大地圖要抖抖真係有D頂唔住

你行完咪知

行滿步數會變AP gain, 相連魔石+100% ap

Max屬性，加hp，加mp都靠佢

但高清有d 奇怪 得主角個幾個高清
d 兵都仲係lego 人

原來係咁

唔知係咪其他大隻得制 淨係call到仙人掌

地獄屋都輕鬆走甩

有mod係場景都會整靚d架
其他配角就是但啦

放魔法真係要睇時機

放魔法都係為左聽Aerith講DI DI DI DI
太可愛

唔係bilibili 咩

改圖？

我無玩1997版
但依加電單車果段個戰鬥咁雞
好聽就話沿用戰鬥系統
個連障礙物或場境擊殺都無
個boss識上牆但又無用到呢點有多啲唔同攻擊
呢段電單車何來驚喜何來特別
我唔係想要qte啊，我係覺得佢連qte個水準都無啊

認真 我到依家都唔知第一集UP乜

第一集玩到一半棄咗, 一半道玩法但劇情表現又唔係特別好, 老撚咁多嘢要睇in-game資料先知, 慘過睇essay

舊版打車boss 難好多
唔係remake 咁易斬轆，係正正經經平時咁打，煩到暈

我記得第一集好似男主可以穿越時空定點
之後想搵雷霆但佢係英靈殿
之後結局就係好似有舊野係空中跌落地面但變左冰花
真係再諗唔到個故事係講咩

穿越時空係第二集黎

其次最記得打龜
用個好高個個女人著藍衫可以一下打斷佢隻腳

舊版無卡過關，Remake normal都卡左陣

Di喎我聽到

第一集同介紹人設背景無分別無乜實質內容

去到依家我都係唔知咩係英靈殿

我反而remake 冇卡過
舊版可能睇攻略跳支線
打到太空洞太低lv 唔夠打

仲可以飛...

我硬係覺得仲有好多呢d bug位

出城電單車boss個鏡頭睇到頭暈

Ps4 vs switch

可能我覺得幾好玩唔覺有問題。

有冇人知全球最新銷售數字？日本基本可以無視

我身邊冇人覺得電單車呢關有問題，可能佢係gg好多次要掟手掣嗰種人，好多人打機打唔過關就會complain 系統啦

無計7th heaven話繁中mod係用老番野整所以係唔會support

一次過左仲淨8成血
人地批評就先入為主笑對方?好阿Q

如果係用7th heaven的話double clixk個mod有得調的

玩咗75個鐘後終於白金

玩咗4次第9章
條機械臂真係唔想再用

教堂返sector 5同sector 5去6條路真係行到想死

拎左諸神黃昏，邊個limit技好用？有無邊個係大範圍技黎？第一同第二技既攻擊力有無分別？

真 明明cloud一野跳到上去啦 要白金要打幾次果度真係玩到嘔

好彩老屎忽細個玩開lego人完全無覺得有問題

黑鬼係大範圍 一次打幾隻 hard用黎清地圖一流

兩招都係大範圍？

其實佢跳唔上去又ok嘅，呢啲當唔駁佢故，但係個節奏真係掌握差左啲，有啲太拖，白金過程去到果度會覺得悶

第2招先係 激光

反而覺得Q版公仔更有遊戲氣氛

利申新玩家

唔知二年內有冇可能出下一集

我要求有生之年完到就得

佢重有玩返FF7R
放咗上YOUTUBE

正常應該比較難...除非係氣球...

再來的話可以SKIP更好

Hard mode last 菲拉好難打。。。

樂觀啲睇
坐三望四

防具裝屬性雷吸收
先殺黃再殺紅最後藍試下
如果有limit技留係巴哈到用

用雷吸收主要防藍暈人個招

第一次玩 岩岩爆
其實都講到好白打破左命運 又咩前路係白紙 所以都幾肯定結局同原作唔同

可能係另一種死法

話95%一樣嘛
其實part 2一日未出大家都係鳩估

速食心態 咩都要快要快

睇人玩先知原來同reno同rude打時控tifa rude係會放水

我玩晒英配同日配，個Cloud完全係兩個人黎

第一次時玩英配，由頭到尾都好cool
第二次玩日配，原來係有感情，識怕醜，會監介，會不安，會驚訝

雖然英文聽得明好多，但感情分日配真係贏晒。
同埋英配既對話有時同中字係兩回事，一發現到就會投入唔到而係到諗做乜9

中字問題應該係因為中字用日文劇本嚟譯 而日文劇本同英文劇本有啲位係唔同 所以會英配同中字唔夾

日系game始終都係中意日文配音多啲

因為中字係跟日文譯,所以係同英文兩回時
英文好多對白都改到好直白,冇日文咁含蓄.有時就算意思相近都冇日文咁有感染力.好似aerith同瑪琳講,只要家人起埋一齊,嗰度就家.英文就變左你仲有你爸爸,你地可以重新建立新既家.

琴日比我買到二手連code
都係390

不過玩到第二關 都唔係太知講乜
係咪要睇前傳先會明

日配Cloud個感覺係平易近人好多

玩hard 點先可以扲到另外3粒hp 提升
掛住衝唔記得搵

買，周街都有

網上有超多故事分析，睇完明七八成就夠

玩hard 直頭冇睇過部汽水機

玩hard係去汽水機放嘢 啲item執到多到唔要

想問code 果隻陸行鳥魔晶石 係邊拎架

我知要趕白金 呢啲位會好難頂
但人哋第二輪都畀你飛電單車小遊戲啦 重想點

淨係下水道，秘道呢啲已經可以cut咁半

入咗code之後，去option入面既DLC.
拎咗要記住裝

Btw, 我無買豪華版
想問下另外既召喚獸有咩功效？

出咗midgar之後無乜位可以做end game
所以唯有定咗個end game位再喺中間擴充..

無Code可唔可以係game入而拎到小陸行鳥架？

其實遲少少要end都得既
係貨櫃船到或者第一次去gold saucer到囉
佢midgar到完搞到我驚驚地
如果佢咁樣expand法
kulm Costa de Sol 甚至回憶呢d細鎮仔野都可以每個幾個鐘
真係disc 1 都可以拆開兩隻game

好似唔得
但十成之後可以買

無, GAME可以執到既應該得陸行鳥+莫古利,
火獸主線俾 (點解JESSIE會有火獸召喚石)
濕婆, 肥雞, 大蛇, 巴哈都係要打VR

尋日差唔多玩完舊disc1, 都幾肯定唔cut嘢一集做唔哂
一定要cut咁d

我最驚佢諗住整三集
之後第二集係disc1位完
然後最後個集真係剪到變牛雜

船同金碟完都會好odd,因為本來舊版出midgar都好明顯係第2個chapter
出4集就啱啱好，disc1完個位點都要做第二集end game位，除非大改劇情

我覺得第二隻完結位係aerith俾sephiroth拮魚蛋

宜家玩ch14
有咩辦係可以攞多幾粒範圍化珠？
同埋邊到買到高lv嘅珠，之前現過但無錢買

範圍全隻game得1粒
屬性全隻game得2粒
啲珠都係自己練
全部一開始都係一星

二周目都無得攞多一粒範圍珠？我之前唔知係邊度見到有雷3火3珠賣，但唔記得咗

應該你睇錯
二周目會比其他珠你（通常變回覆珠）
或
直情冇左

有冇話過會出DLC?

即係disc1完囉

係喎...
勁多字...唔睇晒啲設定又唔知佢UP乜...
又斬得散...

第三集係咪成隻game限時，做咩都扣時間？

日配個個係而家日本最大牌個d聲優黎
成名作就係cloud 英文個d點比

我記得以前有隻game叫勇者30
幾過癮~
你只有30秒時間去救世
咁當然有啲嘢可以延長時間

日配個個都大牌嚟
伊藤步
坂本真綾
我覺得得aerith個英版聲優因為本身係fans先可以同日版有一戰可能

英文tifa真係聽到嘈
完全feel唔到佢個語氣係care cloud
當然都可能係言語問題

英文有時太直接

都係日文正d
日文d女把聲嗲d

暫時冇

英文版把聲太過老

問題係 SE 都可以搵啲大牌黎配返英文啫
佢搵得咩人就預左會有比較架啦

你咁講就唔岩啦
日本既聲優實力係好強大
姐係你想係日本搵個同美國nba球星差唔多實力既人

日文個d主要角色配音全部05ac已經接觸過曬d角色
好似cloud tifa呢兩個更加係長期御用配音 出d咩手機game 其他ff全部都配開 對個角色性格 應該用咩語氣應該係完全掌握曬 配成十幾年
英文佢就算搵個最大牌都唔會比得上啦
何況日本配音行業完勝外國

伊藤步其實係演員黎
不過佢把聲真係幾好聽

其實未必關聲優事,可能為左迎合歐美市場改左少少人設,先配到咁

aerith果個日文配音真係世界級，我自己唔多熟配音界果啲野，但一聽都知功力深厚

大唔大牌都係睇你點諗嫁姐
johnny 仔 好似係ps4 spiderman 個聲音黎

坂本真綾 又係最勁個堆
玩開fgo幾隻貞德就知佢幾勁
有正氣有邪氣有傲嬌有淫底有大姐姐tone有蘿莉音

有啲Scarlet Johanson feel

睇到D ff7 既笑話
mean 得黎又幾好笑

仲煩惱緊要揀aerith 定係 tifa ?
唔緊要
錫菲羅斯會幫你揀

我覺得係日本既聲優真係段數太高啫
我估全世界都無乜地方可以係呢個行業勁過日本

歌手黎添，唱唔少動畫歌

真希波

伊藤步就係tifa
好似個陣係指名叫佢黎幫tifa配音
仲有做motion capture

先到第二關你想知道啲乜野

日game英配玩落好似真係就咁照稿讀咁, 果陣dissidia每個主角都搵大牌聲優真係j出血英文應該十9幾個主角把聲都差不多
但反而bio果類英文會好好多睇英文字幕fuck晒咁但日文仲好斯文

教堂返sector 5好有feel

要白金嘅起碼行三次

呢個可能性都幾大, disc 1 其他地方都冇乜高潮位

行咗四次 強迫症做多次全部支線
第一次都重有拍拖feel 到第三次已經覺得aerith好煩

依家啲人速食心態係咪勁到咁

其實dissidia呢隻game真係好屈機
本身個格鬥系統做得好好玩 飛天遁地咁
同埋將以前1-6天野個d人物全部高清3d曬
仲將好多招命名 加setting

你地講嘅disc1係咪ps1嘅第一隻碟？
當年玩pc版裝完唔使用碟

玩到打恐怖屋冇左感覺
好記得ch8時aerith話行地道係shortcut
但玩到後尾經6區果條直路先係最快, 又唔駛打怪, 又唔駛爬高爬底

見到呢個畫面同主題曲即刻眼濕濕

如果你乜嘢都唔知可以試吓玩原版

40歲把聲都仲咁溫柔

櫻井孝宏成名作應該係紫龍
但CLOUD令到真正紅起來
佢今集配得出神髓~CLOUD因為記憶錯亂其實喺唔同時間佢的個性同聲調明顯有些微變化
其他主角群的CV都係實力派(而且人氣都高)
尤其係AERITH的CV(鈴村太太)當年FF7AC時唔算大紅但而家絕對係TOP TIER
反而TIFA的伊藤步就冇其他2個主角咁紅~因為佢做電影電視的~CV只配過TIFA~領域唔同

tifa伊藤步=親生女 本身都唔係配開音 野村特登搵佢 ac又跟佢形象做
個關係應該好似九把刀同陳妍希咁 坂本真綾我不嬲鍾意
fgo隻貞德老婆系列就成日聽佢聲
櫻井孝宏都有fgo配音 又係成日聽到 佢私底下係tifa派 所以有tifa劇情佢配得好有感情

應該整隻新召喚獸巴力比孝叔

你敢許逆擁有...

啱~但可惜而家都式微...
入行人工太CHEAP...真係擁抱夢想的職業來...
(ZACK: 夢を抱きしめろ）
諗諗下ZACK的配音係鈴村健一!! 坂本真綾的真老公!!
哇屌...官配來㗎喎~

我解釋唔到~
但真係傳神好多~所有角色都係
TIFA佢係好賢妻FEEL
比較柔順~雖然佢係運動型女孩
反而AERITH就嬌蠻調皮一些~有些頤指氣使的感覺~
英文版的話AERITH其實有些煩...

好似鬼門關那兒
英文版唔夠酸又唔夠內斂
可能鬼婆太厚臉皮...

日本一線=宇宙一線
佢把聲可塑性強~
多變~同GRADE的唔少(如田村大魔王、香菜、77等)
但改變唔到日本CV就係怪物呢個事實

坂本真綾真係好屈機, 將個角色活化左好多

想問下過左一個月, 知唔知全球銷量有幾多?

唔知點解完全感受唔到Aerith吸引之處

除左Barrett之外其他英配都一般，錫菲日配磁性好多

可惜對手係加拉爾號角(支那)
當年大家協議咗邊個有巴力邊個做老大
但點撚知加拉爾號角反口唔認數
麥基又太天真...信咗呢個協議(除了誠信二字並無實際約束力)...
當然麥基ON9啫...正如而家人人都揼心口當初信撚咗支共的「協議」

NO...STOP...佢已經夠慘

點解你咁清楚制作組的派別

佢twitter有講

直頭聽到我扯旗
可惜森川智之唔係太紅~
佢配來配去都係啲大BOSS角色~

咁個人喜好又冇得講~
我都幾博愛㗎~所以積極考慮轉成CAT黨

放心啦下隻長髮佬會帶走唔岩cloud既女人

帶走晒所有女人CS comfirmed

梗係啦
如果唔係你以為佢搞咁多野係為咩

我都幾肯定yuffie一出場即刻會有轉黨潮
舊作戲份咁少人氣都咁高

可以揀唔帶佢入隊

依家jesses 呢啲二打六女角都咁多人鍾意，yuffie 直頭係jesses 加強版

堅定支持Tifa

其實唔需要
好明顯cloud 係gay 完全對女人無興趣

比CLOUD把超粗長捅完之後無法忘懷~
佢搞咁多嘢就係想捅返CLOUD
用佢把2米長的大刀 (S: 吃我大刀)
好似去到1ST CLASS越勁的就越粗長
你睇下杰內斯把嘢咁幼咁短就知佢幾廢

tifa 係ff7入面有不能取代既屬性

btw, 下集加返回想mode同拍照mode pls, 作為3A gal game竟然冇回想mode真係唔得

仆街你真係當GAL咁玩...
玩返LOVE PLUS啦(愛花黨路過)

轉乜春...咁多年前的驚...又唔係第一日知有呢個角色
不過JESSIE都咁高人氣我諗YUFFIE肯定更受歡迎~佢REMAKE明顯加強咗同配角的互動~好事來~
理論上佢係暗戀MK雲啫~不過攻勢都幾凌厲...
如果唔係MK雲太木頭佢可能已得手

麥基里斯同cloud一樣都係金毛，白卡佬

我開始懷疑自己從來無對隻game任何女角有幻想係咪屬於唔正常

無咪無 有咩問題

正

我都從來冇

一拳入面個波羅斯根本係錫菲羅斯隻feel嚟

屌但我聽親我心入面都出左killer queen音樂出黎
然後腦中就出左我吉良吉影只想平靜生活既獨白出黎
尤其佢兩套都用同一個tone

係通風口偷睇神羅開會前，會有幾個偷睇位睇完會hold住左番唔到出去,按極X都無反應

點解解救完威吉番艾莉絲屋企，主角出黎係見tife 而唔係艾莉絲既

各自的決心？鬥高分

第三章每個支線+2tifa
第八章每個支線+2aerith
第十章叫醒果個女仔+1
兩條女都少過5= 黑鬼

殺非對戰秃頭披風俠唔知會點

你明白今日連登仔打機幾趕時間
連弱智都過到嘅遊戲都有人吹奏神作

靚仔真好俾女搶住吊

今集已經無咁木，其實係睇人
至少開頭酒吧果幕識主動送花同flirt Tifa
攬落車之後仲話Tifa好輕
如果再主動D，決戰前夜果幕肯定好精彩

你有無養狗

唔洗決戰前喇，一日一次喇

有，有咩關係

如果你答無 我會比呢幅圖你

tifa直頭係要一日手日
啪10次

精盡人亡系列

hard mode第7章boss，你地會掉走d咩？

我就全AI

玩FF唔FF點得架

其實幾正既女都會啪到厭

tifa黨全部都係死忠黎

真
但係tifa唔係只係身材正。
性格我都鍾意

不過厭之前已精盡人亡

精彩你都睇唔到
同埋我覺得點都主動唔得過呢套咁多個女主角

我其實好少ff...因為啲女角太完美
完全唔覺得自己會遇到

其實真係有關係咩，我打兩次掉唔同嘅嘢但打boss時都係差唔多

唔知
試過剩係丟劇情個M part
都唔覺勁左

有冇人唔鍾意remake版既One-Winged Angel?
啲編曲好怪

所以 一日tifa 一日aerith 一日yuffie

覺 唔好聽

排班:
星期一T
星期二A
星期三Y
星期四TA
星期五AY
星期六TY
星期日TAY
姦表已排好~比啲意見~

放一日假好啲

炸彈

炸彈要自備

雞雞很忙
完咗第一個星期返到去星期一TIFA間房的時候應該稀過稀土
照過魔晄的唔知會唔會加強埋那方面的能力呢...
如果唔係呢3個入面只有AERITH體力弱啲...真係搞唔掂...
不過YUFFIE喺呢個姦表連踩三日應該都散架...好在之後連休2日

我出20000
搞唔掂就眾籌
送多部芬里爾比佢
佢本來一粒C4好弱雞~係神羅幫拖先炸到條街
有冇睇
所以自備一條炮丈就夠

hard mode啲支線任係咪都要重玩？

鍾意男人都唔係唔正常架

唔拎技能書咪唔洗

某啲武器技能書係hard mode支線任送
如果想收齊就要全清（大部分）

岩哂某啲人

啱啱係youtube睇完地獄犬嘅劇情，好鬼超級系轉晒風格

正解
成日淨係想同sep「結合」

真係好正

Jessie 呢

將啲經典既旋律打亂晒，破壞經典完全唔知做乜
當年ac首metal版第一次聽到今次真係唔掂
希望part 2會有新version, 反正sephiroth實會再出場

Aerith’s theme 有個version叫做A flower blooming in the slums

有冇人聽過 好正

Barrett先正

難度量計表叫ATB是郁特別用意??

四個一起
即使照過魔晄應該半年內也會陽痿

又變左porn post

除左開頭有銷量公佈，而家冇哂消息
唔賣得會斷尾

好似有一千萬
我搵唔返邊度睇到所以我唔sure堅定流

咁知唔知最後決戰點先可以避免出黑鬼?
因為我之前打係用T+A~黑鬼最後
但我而家打多次~想睇下點先規避到黑鬼

睇你使用次數
總之你唔好用黑鬼
尾刀比其他人
最後就唔會出佢

我指final boss
唔係前面全部加埋

係original version
邊有可能咁快1000到,加埋pc版,一兩年可能有

第一日都唔知200定300萬
封咗蝕本門
賣300萬隻每隻400都12億
當5億開發費用加宣傳都有7億袋袋平安
加上我肯定佢唔止300萬~至少500

頭3日都3.5m，去到依家應該都至少5-6m

新post

推爆佢

推

1

1001

1000